請盡量行入車～廂～中間

今日係黃大仙車站
聽到個廣播員講野拖長晒黎講
大家分享下聽過啲咩搞笑嘅地鐵廣播

行撚開 ～唔好再

廣播員